GME爆升冇人講？

升咗9.2%，好開心，距離家鄉又近一步。